本身識D廢中廢老D錢仲放係中銀 但前日睇新聞見到ATM著晒火

就開始驚

話要搬錢去HSBC